投白票果啲 同送子彈俾敵人打自己手足有咩分別

投白票嘅 我屌晒你哋老母
投白票果啲 同送子彈俾敵人打自己手足有咩分別

係無分別，
不過選舉已經完咗，摷返出嚟指責無作用亦都除了傷害手足外沒有意義。

#不指責
#不推文

試著說 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

希望下一次投白票的手足有改善的空間。

向投白票的藍C點讚。

投白票個啲，隨時俾共港重新點票時蓋上個印去賣港派陣營，同陳雲熱狗叫投保皇狗差唔多，根本損人不利己

藍屍一定投建制
投得白票都係陳雲信徒

白票黨仲話可以用白票嚟表達
結果國際冇人care 過班白票黨